係咪人人都可以check性罪犯名冊？

我唔係，我問吓啫

你係，我唔係

點解強調你唔係

你衰過乜

驚俾人冤枉我啫

不安撚
召喚報警撚

可以為去警署幫自己做個性罪行檢查證明無犯性罪行
但想查人地有無就唔得
你就無謂做啦，盞自揭瘡疤

此地無性罪犯

樓上係強姦犯